我想要 豬柳蛋漢堡 仲要麥樂雞餐

洗唔洗加大?
加大送shake shake粉咼

走蛋

好撚skr 唔敢睇

屌，有聲